---
title: Hijacket Groovy Original
description: "Hijacket Groovy Original yang dirancang Hi-Fashion dengan tampilan super modis. Seri GROOVY adalah seri EKSTRIM, yang memiliki 2 sisi, semakin beda, semakin diminati. Yuk pilih warna favoritmu, Miliki sekarang ! " 
image: "/images/hijacket-groovy-cover.png"
slug: "groovy"
---

Hijacket Groovy Original yang dirancang Hi-Fashion dengan tampilan super modis. Seri GROOVY adalah seri EKSTRIM, yang memiliki 2 sisi, semakin beda, semakin diminati. Yuk pilih warna favoritmu, Miliki sekarang ! 